IMDb決定關閉討論區 鼓勵用家轉向FB/Twitter

Blame the trolls: IMDb, the Amazon-owned website that provides movie, TV and celebrity content, has decided to shut down its message boards because they’re “no longer providing a positive, useful experience” for the vast majority of its users.

The website said part of the decision was driven by the fact that users have migrated to IMDb’s social-media accounts as the main forums for comments and communication with IMDb editors and other users. It currently has 6.9 million followers on its Facebook page and nearly 3 million for its official Twitter account.

According to IMDb, it plans to launch new features in 2017 to help users “communicate and express themselves in meaningful ways,” but it didn’t provide details on what those might be.

唔撚係嘛

果到好多打手或者troll
好多時又拎個演員或者幕後既私生活同政治證
立場去嘈
但唔明劇情或者故事背景既話果到會有人答你